支那緊急通報：勒索病毒出現變種！

國家網絡與信息安全信息通報中心今日緊急通報：監測發現，在全球範圍內爆發的WannaCry勒索病毒出現了變種：WannaCry 2.0， 與之前版本的不同是，這個變種取消Kill Switch，不能通過註冊某個域名來關閉變種勒索病毒的傳播，該變種傳播速度可能會更快。通知廣大網民盡快升級安裝Windows操作系統相關更新，已感染病毒機器請立即斷網，避免進一步傳播感染。

同支那病毒合體

咪講笑

裝個金山毒霸就搞掂

洗鬼update windows

,

Linux

講瀨野最快一定係支那 隨時政府機構都係用開心版

真定假

裝左360 綠霸 同set左hao123 做主頁部腦正常返

等睇變種變到更新都冇用

用360咩毒都防到

仆街裝返個360保平安先